五大訴求,回應就相安無事,唔回應就攬炒,勿忘初衷

唔好沉醉於和理非集會當中,港共唔驚和理非集會,琴日只係展示民意,五大訴求,政府做足即是贏,唔做攬炒亦是贏,記得焦土,唔回應市民訴求唔洗唸住搞經濟

所謂網上面大陸人轉死性,敵人擁護我反對

死線，升級，絕不罷休

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

推！！

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非